一人一張連登會員註冊日期📅+上線日數🕐

險勝你十幾日

咁都有得打飛機

新會員呀？

是，前輩

媽 好毒呀

我會關照下你

咁爸呢？